藍韜文暗示：英國或抵制北京冬奧運 以抗議中國壓制新疆維吾爾族穆斯林

全世界都唔好去就最好